何以...完 林海峰叱咤表演片段

何以‧完 Jan林海峰表演片段
每年叱咤最令人期待嘅環節，一定係林海峰嘅表演，而今年阿Jan純粹「聲音導航」，但每句旁白、字幕「直入人心」：每一句都以「何以」開頭，反問觀眾連串問題，內容有意思得嚟仲有幾個感動位，例如反問觀眾今年叱咤點解要轉形式搞？投票點解變得咁重要？仲講咗好多呢半年香港見到嘅畫面，例如喺商場唱歌仲流行過喺k房等等。

//何以你今晚會安坐家中睇叱咤？
何以今年嘅叱咤一個現場觀眾都冇？
何以過往嘅叱咤現場投票會變成今年嘅網上投票？
何以你每年實睇嘅頒獎禮，今年會冇咗個實體頒獎禮？
何以一人一票喺呢個地方係變得越來越矜貴？
何以明明千載不變嘅音樂肯定，最後個獎座會落喺一堆垃圾裏面？
何以今年有咁多場大大小小嘅演唱會都要一一取消？
何以有人話要放棄一代年青人，但係花姐就要一手湊大Mirror一班年青人，仲要將佢哋培育到入圍我最喜愛組合？
何以屯門公園嘅娜娜歌精舞勁，肥媽首歌唱到街知巷聞，但係佢哋就冇入圍我最喜愛女
歌手最後五強？
何以有人敢唱人話，但係就有人唔肯講人話？
何以今年去商場唱歌係流行過去K房唱歌？
何以一首廣東歌可以令你感動、安慰、鼓舞、落淚，甚至係會恐懼？
何以你可以將你曾經最喜愛歌手嘅唱片打爛變成碎片？
我哋嘅樂壇何以為繼？
2019 何以 完
……
2020 和你投//

叱咤樂壇我最喜愛的組合、叱咤樂壇我最喜愛的女歌手、叱咤樂壇我最喜愛的歌曲
叱咤樂壇我最喜愛的組合：RubberBand
叱咤樂壇我最喜愛的女歌手:方皓玟
叱咤樂壇我最喜愛的歌曲:人話

叱咤樂壇我最喜愛 五強單位表演：(RubberBand x 方皓玟) - 未來見 ＋ 人話

0
0

ok幾高質，推一次

曾經有段片係剪接子華神同老豆都無飛去串林狗
但呢刻真心 respect 林海峰

respect

呢段真係好精彩

子華呢?

何以完

去咗支那拍賀碎片